{
    "data": [
        {
            "title": "PROJETO SEMEAR: CULTIVANDO A CONSCI\u00caNCIA SOCIOAMBIENTAL E EMOCIONAL",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "1",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "SESC Tr\u00eas Lagoas",
            "students": [
                {
                    "name": "Allana Ribeiro Bastos",
                    "email": "allanabastos@aluno.escola.sescms.com.br"
                },
                {
                    "name": "Marcello Spazzapan Gullota",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Luiza Rodrigues Spinelli",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Miguel Duarte Vilela Pinheiro",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Manuela Patricio de Oliveira Bock",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "1",
            "evaluator2_id": "2",
            "evaluator3_id": "3"
        },
        {
            "title": "PROTEGENDO VIDAS: A Import\u00e2ncia dos M\u00e9todos Contraceptivos",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "2",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Bheatriz Lopes Girola",
                    "email": "jose.sam93@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Bruno dos Santos Correia",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Guilherme Nepomuceno de Paula",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Iasmim Marques de Oliveira",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "4",
            "evaluator2_id": "5",
            "evaluator3_id": "6"
        },
        {
            "title": "RA\u00cdZES DA VIDA: Como as Plantas Sustentam o Ecossistema",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "3",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Emylee Gabriely Ribeiro Britez",
                    "email": "jose.sam93@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Jamily Vitoria dos Santos Maia",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Miguel Pereira dos Santos",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Vit\u00f3ria Jesus",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Thayla Vitoria Santos Felipe",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "7",
            "evaluator2_id": "2",
            "evaluator3_id": "3"
        },
        {
            "title": "C\u00d3RREGO VIVO: UMA JORNADA DE AN\u00c1LISE E CONSERVA\u00c7\u00c3O AMBIENTAL",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "4",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Brenda Vit\u00f3ria Tragino de Campos",
                    "email": "Jose.sam93@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Evellyn Roberta Cardelichio Gomes",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "L\u00e1zaro Cassiano Maia Lino",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Maria Clara Pereira da Silva",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "7",
            "evaluator2_id": "3",
            "evaluator3_id": "8"
        },
        {
            "title": "MINI ECOSSISTEMA AQU\u00c1TICO: Simula\u00e7\u00e3o de Intera\u00e7\u00f5es Bi\u00f3ticas e Abi\u00f3ticas",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "5",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Bruno Alves Dutra",
                    "email": "Jose.sam93@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Eberty Gabriel Souza de Queiroz",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Manuel Francisco Marques C\u00e1faro",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Gabriel Dias Albano",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Sheriton de Souza Castro Filho",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "9",
            "evaluator2_id": "10",
            "evaluator3_id": "8"
        },
        {
            "title": "ESTRAT\u00c9GIAS DE ENSINO DA MATEM\u00c1TICA COM O CUBO M\u00c1GICO, NOS ANOS INICIAIS: como parte do Clube de matem\u00e1tica \u201cFibonacci da Vila\u201d",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "6",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "EM. Prof\u00aa Maria de Lourdes Lopes",
            "students": [
                {
                    "name": "Deryk Garcia dos Santos",
                    "email": "derykgarciadossantos@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Isadora de Sousa Cassin",
                    "email": "cassinisadoradesousa@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Maria Vict\u00f3ria Pereira Martins",
                    "email": "martinsmariavictoriapereira@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "11",
            "evaluator2_id": "12",
            "evaluator3_id": "13"
        },
        {
            "title": "A CI\u00caNCIA NA PR\u00c1TICA EM SALA DE AULA, UMA IMERS\u00c3O NO \u201cESPA\u00c7O TEMPO\u201d ATR\u00c1VES DE UM TELESC\u00d3PIO CASEIRO.",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "7",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Mieza",
            "students": [
                {
                    "name": "Miguel Stermoto Francieira",
                    "email": "miguefrancieira@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Davi Ferreira de Souza",
                    "email": "dadapromaster@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Gabriel da Silva Leite",
                    "email": "gabrieldasilvaleite974@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Alice Figueiredo Lacerda",
                    "email": "aflacerda2010@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Mariana Vit\u00f3ria de Freitas Marques",
                    "email": "mariana.vitoriamarques1102@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "11",
            "evaluator2_id": "14",
            "evaluator3_id": "13"
        },
        {
            "title": "JOGOS DE MANCALA NO FORTALECIMENTO FAM\u00cdLIA-ESCOLA",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "8",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Municipal Joaquim Marques de Souza",
            "students": [
                {
                    "name": "Arthur Lopes de Azevedo",
                    "email": "ana.lucilia.toledo@edu.treslagoas.ms.gov.br"
                },
                {
                    "name": "Elias Rafael F. Miguel",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Geovanna R. Dos Santos",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "11",
            "evaluator2_id": "14",
            "evaluator3_id": "15"
        },
        {
            "title": "RECUPERA\u00c7\u00c3O DA \u00c1GUA DO ARCONDICIONADO UTILIZANDO ARDUINO",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "9",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Bom Jesus",
            "students": [
                {
                    "name": "Jo\u00e3o Vytor DA Silva Santos",
                    "email": "apeleieu789865@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Luiz Gabriel Da Silva",
                    "email": "marciaflor.5luiz@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "12",
            "evaluator2_id": "14",
            "evaluator3_id": "15"
        },
        {
            "title": "EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA: ECONOMIZAR E COMPRAR COM CONSCI\u00caNCIA",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "10",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Municipal Parque S\u00e3o Carlos",
            "students": [
                {
                    "name": "Geovana Vit\u00f3ria Rodrigues dos Santos",
                    "email": "gesantis9@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Amanda Alves de Almeida",
                    "email": "amandamorena0904@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Yanara Almeida Ara\u00fajo",
                    "email": "yanaramorgado94@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "12",
            "evaluator2_id": "13",
            "evaluator3_id": "16"
        },
        {
            "title": "TIPOLOGIA TEXTUAL COM M\u00daSICA AO VIVO",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "11",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Pena",
            "students": [
                {
                    "name": "Daniel Danik Dias",
                    "email": "diasdaniel593@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Victor Hugo Valentim Fiais",
                    "email": "victorhugovalentimfiais@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "17",
            "evaluator2_id": "18",
            "evaluator3_id": "19"
        },
        {
            "title": "A L\u00cdNGUA PORTUGUESA PODE SER M\u00c1GICA, MESMO QUE A VIDA N\u00c3O SEJA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "12",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Pena",
            "students": [
                {
                    "name": "Vinicius Queiroz da Silva",
                    "email": "marafariassilverio@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "17",
            "evaluator2_id": "18",
            "evaluator3_id": "19"
        },
        {
            "title": "ESPA\u00c7OS DE CONVIV\u00caNCIA SUSTENT\u00c1VEIS",
            "category_id": "3",
            "area": "1",
            "external_id": "13",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "E.E. Fernando C\u00f4rrea",
            "students": [
                {
                    "name": "Ashely Campos Reis",
                    "email": "anisley.campos@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Celso da Silva Fernandes J\u00fanior",
                    "email": "simone365.marques@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Isabella Vict\u00f3ria Santos",
                    "email": "isabellavictoria230110@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Isadora Gon\u00e7alves Rodrigues",
                    "email": "isag.rsdss@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Maria Alice Miliati dos Santos",
                    "email": "valeria.124691@edutec.sed.ms.gov.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "20",
            "evaluator2_id": "21",
            "evaluator3_id": "22"
        },
        {
            "title": "USO EXCESSIVO DE TELAS NA INF\u00c2NCIA",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "14",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "SESI-Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Pedro Arhur Barbai de Queiroz Blini",
                    "email": "pedro.00040687@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Rafael Sobrinho Moreira Martins",
                    "email": "rafael.00174622@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "23",
            "evaluator2_id": "24",
            "evaluator3_id": "25"
        },
        {
            "title": "MEDIA\u00c7\u00c3O DE LEITURA LITER\u00c1RIA POR MEIO DO PROJETO DI\u00c1RIO DE LEITURA: UMA PROPOSTA PARA FORMA\u00c7\u00c3O DE LEITORES COM AS OBRAS DOM CASMURRO E EU SOU MALALA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "15",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Jos\u00e9 Ferreira",
            "students": [
                {
                    "name": "Brendha Costa Silva",
                    "email": "veronica.422652@edutec.sed.ms.gov.br"
                },
                {
                    "name": "J\u00falia Farias de Araujo",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Felipe Gabriel de Sousa Leite",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Ryan de Souza Raimundo",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "\u00c1lvaro Ferreira da Silva",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "17",
            "evaluator2_id": "18",
            "evaluator3_id": "19"
        },
        {
            "title": "LITERATURA E LETRAMENTO DIGITAL: PROPOSTA DE RESENHAS LITER\u00c1RIAS DAS OBRAS \u201cA ESPERAN\u00c7A \u00c9 UMA TORTA DE MA\u00c7\u00c3\u201d E \u201cEU SOU MALALA\u201d COM A UTILIZA\u00c7\u00c3O DA PLATAFORMA PADLET",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "16",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Municipal Joaquim Marques de Souza",
            "students": [
                {
                    "name": "Gabriel de Abreu Silva",
                    "email": "prof.veronicaferreira@edu.treslagoas.ms.gov.br"
                },
                {
                    "name": "Luis Emanuel Nascimento Araujo",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Mariana Santos Bungartel",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Yasmim de Castilho Ver\u00edssimo",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Pedro Henrique Ojeda Ramos da Silva",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "26",
            "evaluator2_id": "18",
            "evaluator3_id": "27"
        },
        {
            "title": "AGOSTO LIL\u00c1S: O CH\u00c3O COMO TELA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "17",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Luiz Lopes de Carvalho",
            "students": [
                {
                    "name": "Jo\u00e3o Henrique Matos de Oliveira",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Miri\u00e3 de Almeida Alves",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "22",
            "evaluator2_id": "28",
            "evaluator3_id": "29"
        },
        {
            "title": "CULTURA E IDENTIDADE, PRETA, NA ESCOLA!",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "18",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Pena",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Julia Otaviano dos Santos",
                    "email": "anajuliaotav@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Manuela Almeida Paltronieri",
                    "email": "paltronierimanuela@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Eduardo Roberto Valentim Fiaes Ortiz",
                    "email": "exuardorobert098@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "29",
            "evaluator2_id": "22",
            "evaluator3_id": "28"
        },
        {
            "title": "VOZES DA ESPERAN\u00c7A: O LEGADO DE MALALA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "19",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Professor Jo\u00e3o Magiano Pinto",
            "students": [
                {
                    "name": "Graziela Gutierrez de Moraes Correa da Costa",
                    "email": "grazyelagutierrez@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Juliana da Silva Santos",
                    "email": "julianadasilvasantosx@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Luani de Oliveira Santos de Souza",
                    "email": "luanyluny08@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Gabrielle Leopoldino de Sousa",
                    "email": "gabizinhapocty@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "29",
            "evaluator2_id": "22",
            "evaluator3_id": "28"
        },
        {
            "title": "PROJETO GENTILEZA EM LIBRAS\u201d",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "20",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Pena",
            "students": [
                {
                    "name": "Pedro Lucas Silba Rodrigues",
                    "email": "pedrolucasap@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Ana Jhulia Mainate Ortunho",
                    "email": "contaalt@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Jos\u00e9 Henrique Gomes Ferreira",
                    "email": "ltdark83@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Vitoria Cristiny bisbo de Oliveira",
                    "email": "vitoriacristinybispodeoliveira@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "20",
            "evaluator2_id": "26",
            "evaluator3_id": "17"
        },
        {
            "title": "PRODU\u00c7\u00c3O DE EMBALAGENS BIODEGRAD\u00c1VEIS COMO SOLU\u00c7\u00d5ES SUSTENT\u00c1VEIS PARA A REDU\u00c7\u00c3O DE RES\u00cdDUOS E IMPACTOS AMBIENTAIS",
            "category_id": "4",
            "area": "1",
            "external_id": "21",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Municipal Profa. Elaine de S\u00e1 Costa",
            "students": [
                {
                    "name": "Caio Martins de Souza",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Maria Clara Silva Arruda",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "30",
            "evaluator2_id": "31",
            "evaluator3_id": "32"
        },
        {
            "title": "HIST\u00d3RIA E ESPERAN\u00c7A: O IMPACTO DO HIV E AS NOVAS FRONTEIRAS NO TRATAMENTO",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "22",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "E.E Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Maria Rita Silva Bispo",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Luiz Ricardo Neves Rodrigues",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Pedro Miguel Pacheco Sypreste",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Sara Elisa Antunes Bareli",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "33",
            "evaluator2_id": "34",
            "evaluator3_id": "5"
        },
        {
            "title": "Explorando Culturas e Habilidades Cognitivas: Desenvolvimento de um Jogo de Cartas Baseado em Lendas Ind\u00edgenas e Nacionais na Sala de Recursos Especiais",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "23",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Bruno Alves Dutra",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Ruan Carlos Deodato dos Santos",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Adrian Aparecido Deodato dos Santos",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "20",
            "evaluator2_id": "35",
            "evaluator3_id": "29"
        },
        {
            "title": "A ESCOLA QUE QUEREMOS PARA TODOS! ACESSO, PERMAN\u00caNCIA, PARTICIPA\u00c7\u00c3O E APRENDIZAGEM: UM ESTUDO DE CASO",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "24",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Fernando Corr\u00eaa",
            "students": [
                {
                    "name": "Anna Beatriz S. de Oliveira",
                    "email": "santanadeoliveiraannbeatriz@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Anna Julia F. Ferreira,",
                    "email": "annajuliafrancoferreira41@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Matheus Daniel Domingue",
                    "email": "matheus.daniel.domingues11@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Yuri Harald Uehara",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "20",
            "evaluator2_id": "26",
            "evaluator3_id": "29"
        },
        {
            "title": "DO JARDIM AO GR\u00c1FICO: EXPLORANDO A MATEM\u00c1TICA VEGETAL",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "25",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Dantas Filgueiras",
            "students": [
                {
                    "name": "Anna Beatriz dos Santos Belchior",
                    "email": "anabeatriz.1280723@edutec.sed.ms.gov"
                },
                {
                    "name": "Ludymila Fernandes de Souza Leite",
                    "email": "ludymila12713999@edutec.sed.ms.gov"
                },
                {
                    "name": "Thafny Beatriz dos Santos Silva",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Wevellyn Gabrielly dos Santos da Silva",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "32",
            "evaluator2_id": "1",
            "evaluator3_id": "36"
        },
        {
            "title": "SESC CSI: UMA BREVE PR\u00c1TICA SOBRE ENTOMOLOGIA FORENSE",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "26",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "SESC Tr\u00eas Lagoas",
            "students": [
                {
                    "name": "Anna J\u00falia da Silva Ostanico",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Alice Chagas",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Olga Maria Galvanin Moreira Guidio",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Isadora Barbosa Maia Fernandes de Oliveira",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Valentina Maia Fernandes de Oliveira",
                    "email": "valentinafoliveira@aluno.escola.sescms.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "37",
            "evaluator2_id": "38",
            "evaluator3_id": "39"
        },
        {
            "title": "PR\u00c1TICAS EXPERIMENTAIS E PENSAMENTO COMPUTACIONAL COMO FERRAMENTAS DE APRENDIZAGEM E PROTAGONISMO ESTUDANTIL",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "27",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "SESC Tr\u00eas Lagoas",
            "students": [
                {
                    "name": "Miguel Ribeiro Rocha de Lima",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Isabely Eduarda Cardoso Mello",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Felipe Rufato Justino",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Elo\u00edsa Ramos Florian",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Gabriela Rodrigues Moraes",
                    "email": "gabrielamoraes@aluno.escola.sescms.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "38",
            "evaluator2_id": "39",
            "evaluator3_id": "35"
        },
        {
            "title": "UTILIZANDO A PROGRAMA\u00c7\u00c3O PARA O ENSINO L\u00daDICO EM CI\u00caNCIAS",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "28",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Mieza",
            "students": [
                {
                    "name": "Davi Picoli Yano",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "38",
            "evaluator2_id": "40",
            "evaluator3_id": "41"
        },
        {
            "title": "ESTUDO APROFUNDADO DO LIVRO \u2018O PEQUENO PRINCIPE\u2019, CONECTANDO UNIVERSOS",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "29",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Ponce de Arruda",
            "students": [
                {
                    "name": "Ariel Francisco dos Anjos Nunes",
                    "email": "arielfdosanjos20@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Manuella Camilo de Oliveira",
                    "email": "manuoliv1708@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "17",
            "evaluator2_id": "18",
            "evaluator3_id": "29"
        },
        {
            "title": "HORTA ORG\u00c2NICA: Ci\u00eancia e Sustentabilidade no Quintal Escolar",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "30",
            "grau_escolar": "1",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Gabriel L\u00facio Rodrigues Bastos",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Jefesson Bento Vilasboas Silva",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Kemylly Cristina Oliveira de Andrade",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Tiago Jhonatan Mendes Pinheiro",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Rayane Vyctoria Oliveira Cintra",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "31",
            "evaluator2_id": "42",
            "evaluator3_id": "7"
        },
        {
            "title": "A INFLU\u00caNCIA DOS ESTER\u00d3IDES ANABOLIZANTES ANDROG\u00caNICOS NA SA\u00daDE ADOLESCENTE: Uma an\u00e1lise cr\u00edtica dos efeitos fisiopatol\u00f3gicos e psicossociais em face da supervaloriza\u00e7\u00e3o da est\u00e9tica contempor\u00e2nea.",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "31",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Gabriela de Campos",
                    "email": "gabriela.campos@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "J\u00falia Rigoleto M. Santos",
                    "email": "julia.santos7@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Maria Luisa R. M. Latta",
                    "email": "maria.latta2@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "43",
            "evaluator2_id": "34",
            "evaluator3_id": "24"
        },
        {
            "title": "ENTRE AURA E ALGORITMO: A DIAL\u00c9TICA DA REPRODUTIBILIDADE E A EXPERI\u00caNCIA EST\u00c9TICA.",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "32",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Clara Miguel dos Santos",
                    "email": "ana.santos48@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Gabriela Santos Tucunduva",
                    "email": "gabriela.tucunduva@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "44",
            "evaluator2_id": "45",
            "evaluator3_id": "46"
        },
        {
            "title": "NARRATIVAS VISUAIS: EXPLORANDO O ENSINO DE HIST\u00d3RIA COM HIST\u00d3RIAS EM QUADRINHOS E INTELIG\u00caNCIA ARTIFICIAL",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "33",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Fernando Corr\u00eaa",
            "students": [
                {
                    "name": "Leticia Alves Pessuti",
                    "email": "leticiaalvespessuti@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Mariah Eduarda Esp\u00edndola Tognini",
                    "email": "mariahespindolaa@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "47",
            "evaluator2_id": "45",
            "evaluator3_id": "48"
        },
        {
            "title": "O USO DA TECNOLOGIA PARA A MANUTEN\u00c7\u00c3O DA L\u00cdNGUA IND\u00cdGENA OFAI\u00c9",
            "category_id": "3",
            "area": "1",
            "external_id": "34",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Douglas dos Reis Dias",
                    "email": "douglas.dias@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Eduarda de Souza Oliveira",
                    "email": "eduarda.oliveira5@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "49",
            "evaluator2_id": "50",
            "evaluator3_id": "46"
        },
        {
            "title": "A PARTICIPA\u00c7\u00c3O POL\u00cdTICA DOS JOVENS \u2013 ILUSTRANDO POL\u00cdTICA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "35",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI \u2013 Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Gabriele Nunes Leite Sene",
                    "email": "ana.00084602@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Gustavo Garcia Dias Souto Salles",
                    "email": "gustavo.00086626@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Nathalia Alves Pereira",
                    "email": "nathalia.00166587@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "47",
            "evaluator2_id": "51",
            "evaluator3_id": "48"
        },
        {
            "title": "LIBRAS NA MEDICINA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "36",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI \u2013Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Noemi Velozo Gon\u00e7alves de Morais",
                    "email": "noemi.00138672@sesimaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Giovanna Luiza dos Santos Alves",
                    "email": "giovanna.00131689@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "33",
            "evaluator2_id": "45",
            "evaluator3_id": "52"
        },
        {
            "title": "PROJETO MONITORIA DE REDA\u00c7\u00c3O",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "37",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Ponce de Arruda",
            "students": [
                {
                    "name": "GUILHERME OT\u00c1VIO DOMINGUES DO CARMO",
                    "email": "aldecirerose@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "53",
            "evaluator2_id": "49",
            "evaluator3_id": "54"
        },
        {
            "title": "A LEI GERAL DE PROTE\u00c7\u00c3O DE DADOS (LGPD) COMO FORMA DE PREVEN\u00c7\u00c3O AO CYBERBULLYING",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "38",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Professor Jo\u00e3o Magiano Pinto",
            "students": [
                {
                    "name": "Sophia Mendes Santos",
                    "email": "niviamendes2609@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "45",
            "evaluator2_id": "55",
            "evaluator3_id": "54"
        },
        {
            "title": "EDUCA\u00c7\u00c3O INCLUSIVA NO ENSINO JUR\u00cdDICO: AS TECNOLOGIAS DIGITAIS DA INFORMA\u00c7\u00c3O E COMUNICA\u00c7\u00c3O PARA TRANSTORNOS DE APRENDIZAGEM",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "39",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Prof. Jo\u00e3o Magino Pinto",
            "students": [
                {
                    "name": "La\u00eds Cristine S. Lima",
                    "email": "laiscslima16@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Larissa F. Duarte",
                    "email": "figueiredoduartel@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Manuela F. Santos",
                    "email": "manuelafernandessantos02@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "55",
            "evaluator2_id": "19",
            "evaluator3_id": "48"
        },
        {
            "title": "PERFIS FAKES E OS LIMITES DO ANONIMATO NO AMBIENTE VIRTUAL",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "40",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Professor Jo\u00e3o Magiano Pinto",
            "students": [
                {
                    "name": "Luana Carla De Paula e Silva",
                    "email": "luanacarladp@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Suzana Melo De Oliveira",
                    "email": "suzannamelo2005@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "56",
            "evaluator2_id": "27",
            "evaluator3_id": "50"
        },
        {
            "title": "PROT\u00d3TIPOS DE MAPAS PARA BAIXA VIS\u00c3O FABRICADOS EM MAQUINA DE CORTE E GRAVA\u00c7\u00c3O A LASER",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "41",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Instituto Federal Campus Avan\u00e7ado Ilha Solteira\u2013SP",
            "students": [
                {
                    "name": "Cleyton Henrique Dantas Monteiro",
                    "email": "Cleytonh720@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "56",
            "evaluator2_id": "50",
            "evaluator3_id": "57"
        },
        {
            "title": "A INFLU\u00caNCIA DAS ATIVIDADES F\u00cdSICAS NAS HABILIDADES COGNITIVAS",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "42",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola SESI \u2013 Aparecidada do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "\u00cdgor Joaquim Camilo Maldonado",
                    "email": "igor.00138642@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Gabriel Chaves Casale",
                    "email": "gabriel.00143022@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "58",
            "evaluator2_id": "24",
            "evaluator3_id": "59"
        },
        {
            "title": "FRUTOS NATIVOS: UMA RIQUEZA SABOROSA, NUTRITIVA E DESCONHECIDA PELOS BRASILEIROS",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "43",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Isabela Vit\u00f3ria do Santos Couto",
                    "email": "isabela.couto@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Isabelli Medina de Oliveira Ramos",
                    "email": "isabelli.ramos@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "1",
            "evaluator2_id": "2",
            "evaluator3_id": "36"
        },
        {
            "title": "SEQUESTRO DE CARBONO: INICIATIVA SUSTENT\u00c1VEL NA ESCOLA DO SESI",
            "category_id": "4",
            "area": "2",
            "external_id": "44",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola SESI \u2013 Aparecidada do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Elora Gabriely Freitas Guedes",
                    "email": "elora.00186873@sesims.com.br"
                },
                {
                    "name": "Giovanna Gabriele de Barros Geraldo",
                    "email": "giovanna.00118245@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "30",
            "evaluator2_id": "31",
            "evaluator3_id": "32"
        },
        {
            "title": "INTERA\u00c7\u00d5ES AUDIOVISUAIS PARA APRENDIZAGEM EM SOCIOLOGIA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "45",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de S\u00e3o Paulo \u2013 Campus Ilha Solteira (SP)",
            "students": [
                {
                    "name": "Giovanna Martins Silva",
                    "email": "silva.martins1@aluno.ifsp.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "44",
            "evaluator2_id": "52",
            "evaluator3_id": "46"
        },
        {
            "title": "MUNDO INVIS\u00cdVEL: Explorando o Papel das Bact\u00e9rias no Ecossistema",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "46",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Afonso Francisco Xavier Trannin",
            "students": [
                {
                    "name": "Alessandro Henrique Alves da Silva",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Brenda Muniz Andrade",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Jo\u00e3o Victor Martins Arantes Bomfim",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Jonas Gabriel Lima Santos",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "58",
            "evaluator2_id": "9",
            "evaluator3_id": "10"
        },
        {
            "title": "IFMS EM MOVIMENTO: A EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA ESCOLAR NO ENSINO M\u00c9DIO",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "47",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "La\u00eds Machado Barbosa",
                    "email": "lais.barbosa@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Raiany Vitoria Prado Mendes",
                    "email": "raiany.mendes@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "23",
            "evaluator2_id": "60",
            "evaluator3_id": "59"
        },
        {
            "title": "An\u00e1lise da pr\u00e1tica de atividade f\u00edsica\/exerc\u00edcio f\u00edsico entre o p\u00fablico infantil durante a pandemia no Brasil: uma revis\u00e3o de literatura.",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "48",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Tau\u00e3 Henrique Fernandes da Silva",
                    "email": "taua.silva@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Yasmin Hester Pereira da Silva",
                    "email": "yasmin.silva8@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "4",
            "evaluator2_id": "60",
            "evaluator3_id": "6"
        },
        {
            "title": "IMPACTO DO SONO NO APRENDIZADO E COGNI\u00c7\u00c3O DE CRIAN\u00c7AS E ADOLESCENTES",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "49",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola SESI \u2013 Aparecidada do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Gabriel Alves Oliveira",
                    "email": "gabriel.00012122@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Hyan Vasconcelos Neves",
                    "email": "hyan.00151969@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "PedroViler\u00e1 Feitosa",
                    "email": "pedro.00175964@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "4",
            "evaluator2_id": "6",
            "evaluator3_id": "25"
        },
        {
            "title": "JOVENS E IDOSOS: UMA PARCERIA PROMISSORA",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "50",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Caio Victor Santos Valentim",
                    "email": "caio.valentim@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Lucas Rodrigues Antunes",
                    "email": "lucas.antunes@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Rodrigo do Nascimento Paiva",
                    "email": "rodrigo.paiva@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "60",
            "evaluator2_id": "59",
            "evaluator3_id": "61"
        },
        {
            "title": "PRESEN\u00c7A DE MACROINVERTEBRADOS NA SEGUNDA LAGOA, TR\u00caS LAGOAS, MS",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "51",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ingrid Maiesley Bispo Nonato",
                    "email": "ingridmaiesley@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Kerllon dos Santos Garcia",
                    "email": "kerllongargia@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Leiciane Valentin Santos",
                    "email": "santosleiciane740@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "58",
            "evaluator2_id": "9",
            "evaluator3_id": "10"
        },
        {
            "title": "ESTUDO SOBRE A POSSIBILIDADE DO DESENVOLVIMENTO DE UMA CANECA A PARTIR DE MATERIAL BIODEGRAD\u00c1VEL E POL\u00cdMERO",
            "category_id": "1",
            "area": "1",
            "external_id": "52",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Luana da Silva Barbosa Fernandes",
                    "email": "luana.fernandes@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "43",
            "evaluator2_id": "5",
            "evaluator3_id": "25"
        },
        {
            "title": "ARBORIZA\u00c7\u00c3O DA CIDADE DE APARECIDA DO TABOADO PARA REDU\u00c7\u00c3O DE TEMPERATURA",
            "category_id": "1",
            "area": "2",
            "external_id": "53",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI \u2013 Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Laura Dantas Bueno",
                    "email": "laura.00041863@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Maria Eduarda Martins Mateus",
                    "email": "maria.@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Rani Queiroz Mestieri Valentim",
                    "email": "rani00012166@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "7",
            "evaluator2_id": "8",
            "evaluator3_id": "36"
        },
        {
            "title": "IFMS - APLICATIVO DE COMUNICA\u00c7\u00d5ES PARA O IFMS",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "54",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Clara Silvestre de Oliveira",
                    "email": "ana.oliveira33@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "62",
            "evaluator2_id": "63",
            "evaluator3_id": "64"
        },
        {
            "title": "SICADEP: SISTEMA DE SUPORTE PARA MATR\u00cdCULAS DE DEPEND\u00caNCIA",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "55",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Sara Oliveira Mendes",
                    "email": "sara.mendes@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "63",
            "evaluator2_id": "62",
            "evaluator3_id": "65"
        },
        {
            "title": "MODELAGEM MATEM\u00c1TICA DA DENGUE NA CIDADE DE TR\u00caS LAGOAS",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "56",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "J\u00falia de Matos",
                    "email": "julia.matos@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "66",
            "evaluator2_id": "67",
            "evaluator3_id": "62"
        },
        {
            "title": "CONSTRU\u00c7\u00c3O E ESTUDO DOS S\u00d3LIDOS DE PLAT\u00c3O UTILIZANDO ORIGAMI",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "57",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Ponce de Arruda",
            "students": [
                {
                    "name": "Gabriela Souza da Silva",
                    "email": "gabysilva153l@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Giovanna Ferreira Lopes",
                    "email": "lopesgi025@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Mayck Ferreira Rodrigue",
                    "email": "mayckfr1338@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Nayra Cristhina Alves Andrad",
                    "email": "nayra1234cristina@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "67",
            "evaluator2_id": "16",
            "evaluator3_id": "14"
        },
        {
            "title": "DOMINANDO A TABUADA",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "58",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Dantas Filgueiras",
            "students": [
                {
                    "name": "Maria Eduarda de Almeida",
                    "email": "lucinarialopesalmeida@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Mariana Fragoso Duarte",
                    "email": "maryanafragoso@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "67",
            "evaluator2_id": "13",
            "evaluator3_id": "40"
        },
        {
            "title": "PROPOSTA DE APLICATIVO PARA AUXILIAR NA INCLUS\u00c3O DIGITAL DO P\u00daBLICO S\u00caNIOR",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "59",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Maria Clara Alencar Lima",
                    "email": "maria.lima16@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "66",
            "evaluator2_id": "63",
            "evaluator3_id": "40"
        },
        {
            "title": "EDUCA\u00c7\u00c3O FINANCEIRA EM PROL DA COMUNIDADE ESCOLAR",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "60",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Ponce de Arruda",
            "students": [
                {
                    "name": "Caio Henrique Pacheco Sales Ant\u00f4nio",
                    "email": "caiopacheco251@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "68",
            "evaluator2_id": "66",
            "evaluator3_id": "67"
        },
        {
            "title": "MESA S\u00cdSMICA INTERATIVA: EXPLORANDO ARQUITETURA E TERREMOTOS NO ENSINO FUNDAMENTAL E M\u00c9DIO",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "61",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Sabrina Veiga Moreira",
                    "email": "sabrina.moreira@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Nathaly Kauane Alves Pinto",
                    "email": "nathaly.pinto@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "16",
            "evaluator2_id": "14",
            "evaluator3_id": "13"
        },
        {
            "title": "AUTOMA\u00c7\u00c3O DA HORTA UTILIZANDO ARDUINO",
            "category_id": "2",
            "area": "2",
            "external_id": "62",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Dantas Filgueiras",
            "students": [
                {
                    "name": "Gabrielle Vitoria Gon\u00e7alves de Almeita",
                    "email": "Isabellyvitoria140206@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Isabelly Vit\u00f3ria Batista Martins",
                    "email": "Gabi432008@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Pedro Ribeiro Alves",
                    "email": "pedroribeirobo2081@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "16",
            "evaluator2_id": "65",
            "evaluator3_id": "40"
        },
        {
            "title": "SCRATCH: PROGRAMA\u00c7\u00c3O PARA INICIANTES",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "63",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "EE Dom Aquino Corr\u00eaa- Tr\u00eas Lagoas",
            "students": [
                {
                    "name": "Carlos Eduardo Vieira da Silva",
                    "email": "eduardcarlos622@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Fernanda do Amaral",
                    "email": "feramaral2310@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Paulo Roberto Iamaguti Moreno",
                    "email": "paulo644piamagute@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Thauany Vit\u00f3rya Mi\u00e3o dos Santos",
                    "email": "thauanymiao@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "69",
            "evaluator2_id": "64",
            "evaluator3_id": "65"
        },
        {
            "title": "HOWHAPP",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "64",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana J\u00falia Oliveira Silva",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Bruno Rufato Justino",
                    "email": "brunorufato31@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Isabelly Francine de Souza Oliveira",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Rian Sud\u00e1rio Silva Lima",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "69",
            "evaluator2_id": "64",
            "evaluator3_id": "62"
        },
        {
            "title": "\u00c1REA DE CONVIV\u00caNCIA: geometria na pr\u00e1tica",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "65",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "E. E. Ver. Kendi Nakai",
            "students": [
                {
                    "name": "Eloiza Cogo de Carvalho",
                    "email": "eloizacogo5@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Pedro Miguel Queiroz dos Santos",
                    "email": "zulaoxp2017@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Carlos Kaique Rocha Matos",
                    "email": "aiquemattos25@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Caylane Elo\u00e1 Louren\u00e7o dos Santos",
                    "email": "aylaneeloa@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "68",
            "evaluator2_id": "70",
            "evaluator3_id": "40"
        },
        {
            "title": "PROGRAMA DE TREINAMENTO E CERTIFICA\u00c7\u00c3O INTERNACIONAL PARA O MERCADO DE TRABALHO- MICROSOFT\u00a9 OFFICE SPECIALIST (MOS) - WORD EXAM MO-100",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "66",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Guilherme Fran\u00e7a Nunes",
                    "email": "guilherme.nunes2@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Reinaldo Ribeiro Gritspa Junior",
                    "email": "rgritspa@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "69",
            "evaluator2_id": "64",
            "evaluator3_id": "65"
        },
        {
            "title": "HEADWAY \u2013 APLICA\u00c7\u00c3O DE ACESSIBILIDADE PARA PESSOAS COM DEFICI\u00caNCIA MOTORA NO USO DE MICROCOMPUTADORES",
            "category_id": "2",
            "area": "1",
            "external_id": "67",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Giovana Guilhermina Menezes Garcia de Ara\u00fajo",
                    "email": "giovana.araujo2@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Matheus Camarotto Manfio Domingues,",
                    "email": "matheus.domingues2@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "69",
            "evaluator2_id": "66",
            "evaluator3_id": "63"
        },
        {
            "title": "MAPEAMENTO DA VULNERABILIDADE \u00c0 OCORR\u00caNCIA DE DENGUE NO MUNIC\u00cdPIO DE TR\u00caS LAGOAS",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "68",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Edwards Corr\u00eaa e Souz",
            "students": [
                {
                    "name": "Carlos Eduardo Pereira J\u00fanior",
                    "email": "cjo164222@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Herbert Graciani Baeta Filho",
                    "email": "herbertgbfilho@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Maria Clara Pereira Gama",
                    "email": "mariaclarapereiragama46@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Smael Isa\u00edas de Souza Barbosa",
                    "email": "smaelsolzabarbosa@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "33",
            "evaluator2_id": "50",
            "evaluator3_id": "5"
        },
        {
            "title": "MENINAS FAZENDO CI\u00caNCIA: RECURSOS L\u00daDICOS PARA A DIVULGA\u00c7\u00c3O DE MULHERES CIENTISTAS",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "69",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Alana Serra Scherer",
                    "email": "alana.scherer@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Natasha Rawanne Cruz Silva",
                    "email": "natasha.silva@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Thayla Palermo Garcia",
                    "email": "thayla.garcia@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Yasmim Candido Porto",
                    "email": "yasmim.porto@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "21",
            "evaluator2_id": "54",
            "evaluator3_id": "56"
        },
        {
            "title": "A INFLU\u00caNCIA DAS TECNOLOGIAS DIGITAIS NA LINGUAGEM E NA COMUNICA\u00c7\u00c3O CONTEMPOR\u00c2NEA",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "70",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI \u2013 Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Gleice Keli Arruda Pereira",
                    "email": "gleice.00143031@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "53",
            "evaluator2_id": "49",
            "evaluator3_id": "48"
        },
        {
            "title": "EU, VOC\u00ca, KARL MARK E AS PLACAS TECT\u00d4NICAS: JUVENTUDE E MUNDOS DO TRABALHO",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "71",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Fernando Correa",
            "students": [
                {
                    "name": "Daniel Filho F\u00e9lix Vargens",
                    "email": "felixdaniel10307@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "M\u00f4nica Kuabara",
                    "email": "monicakuabara@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "44",
            "evaluator2_id": "51",
            "evaluator3_id": "71"
        },
        {
            "title": "O MUNDO ILUSTRADO DE TR\u00caS LAGOAS: CONTOS INFANTIS E SEUS MONUMENTOS HIST\u00d3RICOS",
            "category_id": "3",
            "area": "1",
            "external_id": "72",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Prof Jo\u00e3o Magiano Pinto, JOMAP",
            "students": [
                {
                    "name": "Maria Clara Santana Guedes",
                    "email": "mariaclarasantana737@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Yasmim Namie Takahasi Santos Silva",
                    "email": "yasmimtakahasi@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Thais Vit\u00f3ria Izidoro Costa",
                    "email": "thassvt@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Victor Cesar de Oliveira Silva",
                    "email": "ditocesar2008@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "53",
            "evaluator2_id": "49",
            "evaluator3_id": "27"
        },
        {
            "title": "MENINAS FAZENDO CI\u00caNCIA: RECURSOS L\u00daDICOS PARA A DIVULGA\u00c7\u00c3O DE MULHERES CIENTISTAS",
            "category_id": "3",
            "area": "1",
            "external_id": "73",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI - Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Anna Luisa Sayuri Gavioli Yamashita",
                    "email": "anna.00040684@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Camila Machado Prasil",
                    "email": "camila.00086269@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Isabelly Leite Santos Silva",
                    "email": "isabelly.00020593@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "54",
            "evaluator2_id": "56",
            "evaluator3_id": "71"
        },
        {
            "title": "A SOCIEDADE DOS LIVROS",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "74",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI - Aparecida do Taboado",
            "students": [
                {
                    "name": "Rita de C\u00e1ssia Neves Moreira",
                    "email": "rita.00011946@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Giovanna Rodrigues Dutra",
                    "email": "giovanna.00197164@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "La\u00eds Fernanda Nunes Sampaio",
                    "email": "lais.00143759@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "53",
            "evaluator2_id": "47",
            "evaluator3_id": "72"
        },
        {
            "title": "A VULNERABILIDADE DIGITAL DOS IDOSOS E OS GOLPES VIRTUAIS: A RESPONSABILIDADE BANC\u00c1RIA \u00c0 LUZ DO C\u00d3DIGO DE DEFESA DO CONSUMIDOR",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "75",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Prof. Jo\u00e3o Magiano Pinto",
            "students": [
                {
                    "name": "Lorrany Santos Souza",
                    "email": "lorranysantossouza9@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Juliana Karolina da Silva Brunette",
                    "email": "karolinabrunette93@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Gustavo Henrique Tavares da Silva",
                    "email": "gustavohtds64@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "55",
            "evaluator2_id": "71",
            "evaluator3_id": "72"
        },
        {
            "title": "O BARULHO DAS DESIGUALDADES INTERSECCIONAIS",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "76",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de S\u00e3o Paulo \u2013 Campus Ilha Solteira (SP)",
            "students": [
                {
                    "name": "Rafaela Yumi Kuroiwa",
                    "email": "rafaela.kuroiwa@aluno.ifsp.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "44",
            "evaluator2_id": "51",
            "evaluator3_id": "27"
        },
        {
            "title": "Teatro e Resist\u00eancia Pol\u00edtica das d\u00e9cadas de 60 e 70",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "77",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Lucas de Carli Pinheiro",
                    "email": "Lucas.pinheiro2@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Maria Eduarda Penhalver",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "52",
            "evaluator2_id": "55",
            "evaluator3_id": "72"
        },
        {
            "title": "RES\u00cdDUO OU LIXO? A constru\u00e7\u00e3o de composteiras org\u00e2nicas como uma forma de repensar e agir sobre os res\u00edduos.",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "78",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "EE Dom Aquino Corr\u00eaa",
            "students": [
                {
                    "name": "Alexia Rios",
                    "email": "alexiagabi1518@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Beatrys Brambilla",
                    "email": "brambillabeatrys@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Vitor Coqui",
                    "email": "vitorcoqui23@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "21",
            "evaluator2_id": "71",
            "evaluator3_id": "72"
        },
        {
            "title": "Valoriza\u00e7\u00e3o \u00e9tnico racial: Luiz Gama, Patrono da Aboli\u00e7\u00e3o da Escravid\u00e3o no Brasil.",
            "category_id": "3",
            "area": "2",
            "external_id": "79",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "EE Dom Aquino Corr\u00eaa",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Clara Cattania Santana",
                    "email": "cattania.anapaula@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Fabr\u00edcio de Lima Alves Pereira J\u00fanior",
                    "email": "fabriciopereirajr12@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Vinicius Gabriel Loureiro Bispo",
                    "email": "vinieren08@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Kenzo de Oliveira Senna",
                    "email": "nerdpl590@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "51",
            "evaluator2_id": "52",
            "evaluator3_id": "46"
        },
        {
            "title": "ESGRIMA E TECNOLOGIA NAS AULAS DE EDUCA\u00c7\u00c3O F\u00cdSICA ESCOLAR: UMA PESQUISA BIBLIOGR\u00c1FICA NO IFMS-TL",
            "category_id": "3",
            "area": "1",
            "external_id": "80",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Vin\u00edcius Pontin Moreira",
                    "email": "vinicius.moreira3@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "21",
            "evaluator2_id": "50",
            "evaluator3_id": "47"
        },
        {
            "title": "MODIFICA\u00c7\u00c3O DE SEMENTES PARA QUEBRA DA DORM\u00caNCIA E GERMINA\u00c7\u00c3O ACELERADA",
            "category_id": "4",
            "area": "2",
            "external_id": "81",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "SESI \u2013 Aparecida do Taboado - MS",
            "students": [
                {
                    "name": "Anna Laura Dias Rodrigues",
                    "email": "anna.00086926@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Carlos Enrique Caluz Silva",
                    "email": "carlos.00002035@sesimsaluno.com.br"
                },
                {
                    "name": "Pedro Leonardo da Silva Souza",
                    "email": "pedro.00147020@sesimsaluno.com.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "30",
            "evaluator2_id": "31",
            "evaluator3_id": "32"
        },
        {
            "title": "M\u00c1QUINA DE FUN\u00c7\u00d5ES: INSTRUMENTO ELETR\u00d4NICO DID\u00c1TICO E AUT\u00d4NOMO PARA O ENSINO VISUAL DE FUN\u00c7\u00d5ES REAIS",
            "category_id": "4",
            "area": "1",
            "external_id": "82",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Anna Luiza Lacerda Martins",
                    "email": "annaluiza07martins@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "Ana Clara Brito Magalh\u00e3es",
                    "email": "clarabritoana25@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "73",
            "evaluator2_id": "74",
            "evaluator3_id": "57"
        },
        {
            "title": "SISTEMA EMBARCADO PARA MONITORAMENTO DO LEN\u00c7OL FRE\u00c1TICO",
            "category_id": "4",
            "area": "1",
            "external_id": "83",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Luiza Moreira dos Santos",
                    "email": "ana.santos47@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Yasmim Candido Porto",
                    "email": "yasmim.porto@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "30",
            "evaluator2_id": "73",
            "evaluator3_id": "74"
        },
        {
            "title": "DESENVOLVIMENTO DE CIRCUITO ELETR\u00d4NICO PARA AQUISI\u00c7\u00c3O DE SINAIS ELETROCARDIOGR\u00c1FICOS (ECG) COMO RECURSO INTEGRADOR NA FORMA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA E T\u00c9CNICA",
            "category_id": "4",
            "area": "1",
            "external_id": "84",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ananda Modesto Rodrigues",
                    "email": "ananda.rodrigues@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Maria Eduarda Sampaio dos Santos",
                    "email": "maria.santos44@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "74",
            "evaluator2_id": "75",
            "evaluator3_id": "73"
        },
        {
            "title": "AVALIA\u00c7\u00c3O DA EFICI\u00caNCIA ENERG\u00c9TICA EM SISTEMAS FOTOVOLTAICOS COM COLETA DE DADOS UTILIZANDO UM SISTEMA DE MONITORAMENTO AUTOMATIZADO",
            "category_id": "4",
            "area": "1",
            "external_id": "85",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Nau\u00e3 Eduardo Dutra de Farias",
                    "email": "naua.farias@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "34",
            "evaluator2_id": "74",
            "evaluator3_id": "75"
        },
        {
            "title": "SISTEMA AUTOMATIZADO PARA LIMPEZA DE PAIN\u00c9IS FOTOVOLTAICOS",
            "category_id": "4",
            "area": "1",
            "external_id": "86",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Davi Rodrigues Miranda",
                    "email": "davi.miranda@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Ruan Vitorino Souza",
                    "email": "ruan.souza2@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "75",
            "evaluator2_id": "57",
            "evaluator3_id": "68"
        },
        {
            "title": "EU APRENDO, VOC\u00ca APRENDE E JUNTOS FAZEMOS CI\u00caNCIA: O ENSINO COLABORATIVO NA EDUCA\u00c7\u00c3O B\u00c1SICA",
            "category_id": "5",
            "area": "1",
            "external_id": "87",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Fernando Corr\u00eaa",
            "students": [
                {
                    "name": "Lu\u00eds Arthur Sp\u00edndola",
                    "email": "luisarthur99266@gmail.com"
                },
                {
                    "name": "kaique Albuquerque Verdugo",
                    "email": "kaique.1107859@edutec.sed.ms.gov.br"
                },
                {
                    "name": "Rafael Andrade de Oliveira",
                    "email": "rafael.655525@edutec.sed.ms.gov.br"
                },
                {
                    "name": "Lu\u00eds Felipe de Souza",
                    "email": "luisfelipetls@hotmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "39",
            "evaluator2_id": "37",
            "evaluator3_id": "76"
        },
        {
            "title": "ELAS NA CI\u00caNCIA: CONHECENDO MULHERES CIENTISTAS POR MEIO DE RECURSOS L\u00daDICOS",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "88",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Evellyn Borges Lopes",
                    "email": "evellyn.lopes@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Isabelle Caroline Siqueira",
                    "email": "isabelle.siqueira@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Samara Vit\u00f3ria Markert Uehara",
                    "email": "samara.uehara@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Ta\u00eds Izabelli Souza Veronezi",
                    "email": "tais.veronezi@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "42",
            "evaluator2_id": "70",
            "evaluator3_id": "76"
        },
        {
            "title": "CRIA\u00c7\u00c3O DE UM SISTEMA DE MONITORAMENTO DE CHUVAS DE BAIXO CUSTO",
            "category_id": "5",
            "area": "1",
            "external_id": "89",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Sofia Azambuja de Freitas",
                    "email": "ana.freitas8@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "42",
            "evaluator2_id": "68",
            "evaluator3_id": "57"
        },
        {
            "title": "DESENVOLVIMENTO DE UM EQUIPAMENTO RESIDENCIAL AUTOMATIZADO PARA FERMENTA\u00c7\u00c3O L\u00c1CTEA",
            "category_id": "5",
            "area": "1",
            "external_id": "90",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Bruna Marques Lucas",
                    "email": "bruna.lucas@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Juan Lucas Ferracine Alves",
                    "email": "juan.alves@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "42",
            "evaluator2_id": "75",
            "evaluator3_id": "76"
        },
        {
            "title": "A IMPORT\u00c2NCIA DA LITERATURA NA FORMA\u00c7\u00c3O DO IMAGIN\u00c1RIO INFANTIL: Uma proposi\u00e7\u00e3o de inclus\u00e3o-diversidade-acessibilidade tecnol\u00f3gica",
            "category_id": "5",
            "area": "1",
            "external_id": "91",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Felippe Basso Teles",
                    "email": "felippe.teles@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Gabriel Basso Teles",
                    "email": "gabriel.teles@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Izabela Gabrielly Rom\u00e3o dos Santos Nunes",
                    "email": "izabela.nunes@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "48",
            "evaluator2_id": "53",
            "evaluator3_id": "49"
        },
        {
            "title": "A CONTRIBUI\u00c7\u00c3O DA CULTURA MAKER PARA A INCLUS\u00c3O SOCIAL POR MEIO DA CRIA\u00c7\u00c3O DE MATERIAIS DID\u00c1TICOS COMO TECNOLOGIA ASSISTIVA",
            "category_id": "5",
            "area": "1",
            "external_id": "92",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Luiz Henrique Dias Santos",
                    "email": "luiz.santos18@estudante.ifms.edu.br"
                },
                {
                    "name": "Matheus Henrique Nicolau de Souza",
                    "email": "matheus.souza20@estudante.ifms.edu.br"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "70",
            "evaluator2_id": "57",
            "evaluator3_id": "26"
        },
        {
            "title": "PRODU\u00c7\u00c3O DE MAPA T\u00c1TIL EM BASE DE MADEIRA MDF EMPREGANDO M\u00c1QUINA DE CORTE E GRAVA\u00c7\u00c3O A LASER E O ESPA\u00c7O MAKER",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "93",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de S\u00e3o Paulo \u2013 Campus Ilha Solteira-SP",
            "students": [
                {
                    "name": "Heitor Silva Zanqueta",
                    "email": "heitorszanqueta@gmail.com"
                }
            ],
            "evaluator1_id": "70",
            "evaluator2_id": "71",
            "evaluator3_id": "51"
        },
        {
            "title": "J\u00daRI SIMULADO INTERDISCIPLINAR: EXPERI\u00caNCIA DE APRENDIZAGEM NO IFSP CAMPUS ILHA SOLTEIRA",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "94",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Instituto Federal de Educa\u00e7\u00e3o, Ci\u00eancia e Tecnologia de S\u00e3o Paulo (IFSP) Campus Ilha Solteira - SP",
            "students": [
                {
                    "name": "Isabela Couto Mostaco",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Larissa Mirelly Venancio Marcelino",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Maria Clara Aparecida de Souza",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Melina Saranti Mendes",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "27",
            "evaluator2_id": "28",
            "evaluator3_id": "22"
        },
        {
            "title": "CONSTRU\u00c7\u00c3O DE JOGOS CL\u00c1SSICO PELO SCRATCH E POTENCIALIZANDO APRENDIZAGEM",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "95",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "Escola Estadual Jo\u00e3o Ponce de Arruda",
            "students": [
                {
                    "name": "Laura dos Santos",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Ana Gabriela Ferreira Gomes",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Bruna Eduarda dos Anjos Oliveira",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "15",
            "evaluator2_id": "41",
            "evaluator3_id": "56"
        },
        {
            "title": "VACINA\u00c7\u00c3O EM \u00c1REAS RURAIS: A Import\u00e2ncia e os Desafios",
            "category_id": "5",
            "area": "2",
            "external_id": "96",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Emilly Vict\u00f3ria Meira da Silva",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Maria Eduarda de Oliveira Santos",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Ruan Aparecido Haither",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Vanessa Bispo de Oliveira",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "34",
            "evaluator2_id": "33",
            "evaluator3_id": "61"
        },
        {
            "title": "GAMIFICA\u00c7\u00c3O: JOGOS DIGITAIS DE APRENDIZAGEM A PARTIR DOS APLICATIVOS WORDWALL E KAHOOT",
            "category_id": "5",
            "area": "1",
            "external_id": "97",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Ana Beatrice Lima",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Elida Lima",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Mateus Aquino",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "15",
            "evaluator2_id": "41",
            "evaluator3_id": "26"
        },
        {
            "title": "NAVEGANDO ENTRE PERIGOS E BENEF\u00cdCIOS: UM ESTUDO SOBRE AUTOMEDICA\u00c7\u00c3O, CIBERCONDRIA E A INTERNET COMO FONTE DE INFORMA\u00c7\u00c3O EM SA\u00daDE",
            "category_id": "1",
            "area": "1",
            "external_id": "98",
            "grau_escolar": "2",
            "escola": "IFMS -TL",
            "students": [
                {
                    "name": "Camille Gabrielly da Silva Santos Gon\u00e7alves",
                    "email": ""
                },
                {
                    "name": "Kauany Fernanda Assis Gomes",
                    "email": ""
                }
            ],
            "evaluator1_id": "43",
            "evaluator2_id": "23",
            "evaluator3_id": "61"
        }
    ]
}